淘寶撚 敏感集運求救

咁多位巴打 我想問下而家仲有冇敏感專線 或者 貨運公司可以運違禁品？
打個比如 一鑵氦氣 液體 弓箭 性用品 呢啲
唔該咁多位巴打

一二四樣都可以正常過到
第三樣咪制，大陸關查到要捉你坐監...

巴打知唔知活體呢？

推
利申：想喺淘寶買蜘蛛仔

推

一二四都運過，無事過到
其實敏感線都多餘，你唔如實報上去，通常都過到

有冇巴打淘過刀落嚟？

咩刀，戰術刀定廚具？大陸最垃圾係刀，香港買算啦

唔係喎 果陣睇左條片
有個外國人喺淘寶 買左把好撚平仿制刀
然後佢去test下把野
啲質素仲好過正牌果把
佢就話 唔明點解大陸狗有咁好既技術 要去仿制人地

大力一推

你唔知大陸海關幾時有欽差大臣南下,要渣正黎做嘛

口口聲聲大陸狗，咪又係用大陸狗購物網站

唔叫大陸狗咁叫大陸蝗啦好無？

大力推 想搵間貨運公司 可以買活體

同求

同路人？

負評唔緊要 求貨運先係重點

揾物流公司報哂關做啦呢d
活體仲煩，要申請 兩邊海關都要

刀一定運得
要睇個集運心情

咩刀 我想睇下

你個名

南海 做緊promotion
我運3kg都係20蚊

有無邊間可以運食物